150 單程證見證香港嘅低層

其實有好多香港人唔鍾意讀書， 去左做d勞力或冷門嘅工作。

而香港d女仔除左有明顯樣貌缺陷嘅外， 都普遍睇唔上佢地。

所以有咁多中港婚姻。

你地有幾多個J新聞嘅同時， 正在計劃自已有一日可能都要返大陸鄉村揾伴侶呢？

但都希望設立對來港單程證者的要求。